做緊乜

有錢賺

掛住梨…

諗下好啦

自動開OT

O到3AM ?
you are crazy ar

笑完要比tips

俾你揸

對毒撚無興趣

咁行路回家啦唯有

聖誕都是打機 無分別

剛放工 好攰

回家休

你唔洗返工？

唔駛 星期六日 紅日都放假

你一定係返文職喇 真好

YES 叫我文員仔
你都轉 文員都有好多種

call g

OK

文員仔 挑選 哪位

等佢出埋花紅先
邊有咁易轉 未做過文職

本身做Sales/ 鋪頭店員?
我估可以睇下customer services 果類工
加油 生活真係苦

做餅房加半service 所以難轉文員

要係工場做定係普通麪包鋪?
掉份CV出去trytry

餐廳同酒店都有 整甜品
成功咗再話你知

想食
整埋比我
加油

個個知道我職業第一句都係咁講
你鍾意食咩

証明你受人歡迎
蛋糕卷/芝士蛋糕
諗起都開心

男朋友都冇啊邊受歡迎
我都鍾意食芝士蛋糕

朋友都無乜咁點算
想去Das Gute Bakery 買個蛋糕返屋企 一個人食晒

我都冇朋友 得同事
好肥㗎 唔好啊

同事差唔多年紀？
多啲上黎吹水
我試過食半個
好鬼正

係呀差唔多
我成日係連登頹 冇見過我咩
真係好肥㗎多油多糖

約佢地出去玩？
好似無 你見過我？
我知 唔敢知點整 怕唔敢食

同事會出去玩㗎咩 所以我咪話得同事
我都冇見過你喎好似
我話你聽好冇

我未試過 但聽講有人會
我成日開膠po
不用了 我之前做過飲食業 幾個月無飲汽水

最多聚會食飯囉
你返工唔忙架咩
我不嬲都唔飲 不過而加都唔多食蛋糕

啊 我同事有叫我出去飲野 但我無去
返工好得閒 除左開會成日都可以用手機
你會唔會戒食晒所有小食

點解你唔去啊
咁好嘅 我忙嗰陣廁所都冇時間去
又唔會啊不過食少咗好多甜野 瘦咗好多

唔想飲酒就無去
慘 前線員工特別忙
我大肥jai 食左晚飯未

返工

又返

道歉

我啲同事都有叫我飲
你唔會都有啲時間特別忙㗎咩
咁咪有肥仔波 食咗啦

屌你老母

唔開心了

道歉！

我飲酒會亂講野 費事了
開會囉 開會要好專心
肥仔波不嬲都有嫁啦

88

道歉啊我屌你老母

點

點樣亂講野啊 好想知
成日都開會？我見有啲人開會開好耐
會唔會仲大過我

唔用腦諗過就講 試過鬧到個fd唔開心左2日
間唔中開啦 又唔算成日 起碼個半鐘啦每次
呢個唔知喎 應該無咁誇既

好多痴線佬

醉咗你鬧人咁惡
我哋成日都係放工先嚟開會
係囉你個肥仔波應該冇好大啫

係 有無醉過
有fd醉左係會唔出聲
咁我又未試過 可能d同事都趕住收工
還好啦 有著衫都唔覺眼

有 做咗啲平時唔敢做嘅嘢 好醜
咁你份工都幾好啊 多唔多女同事
唔好食蛋糕啦 等陣再肥啲

快

我都係醉過一次之後怕怕
同事係幾nice 多啊 不過做得我阿媽
再肥我就會做運動減返 太肥好核突
雖然依家都肥

Ok

新年快樂

唔道歉唔同你講野

Merry Christmas

就黎28歲 都仲未有女

你就開心啦

我38啦

我頂唔順了

咩事

無事 9up

但係如果啲啊頭叫你去都冇得唔去㗎
你有冇咁後生定佢地老
男仔肥有咩所謂喎女仔肥就話啫

芒果

咁又無大佬叫我去 普通同事叫姐
都有幾個後生幾好吹
男女都唔好啦 唔健康啊嘛
你返幾放幾啊

食白飯啦你

食菜

你邊夠飽

肚餓

煮飯食

食早餐

食咩好 我床都未落

仲有排斥定係點

休息多點

仲有成個星期喎 可能無事呢

我都未

可以長高

我都病左成個星期未好返

渣ga

早日康復

我咳左好耐

我都係 好多痰

冇戒口，太高難度

我完全無好過

咁你係後生定老啊
不過小小肥都幾得意啊
我返8-4有時加班 你呢

芒果乜嘢

辣殺
渣架

我唔係返左好耐工
我要做型棍
你好早放喎 我平常扮工時間 9-6 唔駛ot

你長期入院 點解醫生會比你出院 你自己簽紙出？

餓鳩

蛋糕

橙4

Eat藥go

等緊野食

叫我定佢

You too la

Both

冇藥

乖
落街買

我都無

你都落街買

買比我

唔想落街

好撚悶啊

Fuck you

唔准

我都唔係返咗好耐
肥仔有咩所謂
早放但要早起身呢 有時就返夜更
你係做乜行業㗎

海綿定mousse

返shift好慘 之前PT做過
返到好夜之後第日返早
平時做開假膠 唔方便講到咁私人

邊有得咁神祕㗎

搭緊車返屋企

呢到好多人嘛

得我無街出

咁算囉 而加唔想知

貴

海綿

整俾你

禾又要

嬲你啊你冇份

唔好嬲

衰人

無理由 我床下底好多好人卡

笑咗 但笑完都係有小小嬲

都要食架

笑你老木

嬲得耐傷身

唔嬲啦 唔開心 冇心情

好驚死

做咩唔開心

愈驚愈快

覺得自己好蠢

點解咁諗

以後都唔可以咁易信人

love you